支那準備定複制人空運去加拿大做孟晚舟替身未？

搵個差唔多身形既特工整容黎一招貍貓換太子女。

有冇人私下已經收左遠多過$10m呢？？？
等睇貍貓換太子女！！！！

1. 真孟晚舟走入支那領事館

2. 一team最top支那整容醫生幫佢改個樣。

3. 事先準備一個整好容既假孟晚舟

4. 假孟晚舟走出領事館，如常去警局報到。

5. 真孟晚舟坐大飛去郵輪，離開加拿大。

6. 豪宅大火，假孟晚舟燒成炭。

7. 成功逃脫。

MI7 x Bourne SP： ZhiNaHeight！！！！！

Point 5 Fail

整o左容唔使走

準備好

笑L死
之後搵邊個假冒葛博士

中共任命孟晚舟做駐加拿大某領事，給予外交豁免權，施施然係機場上飛機

求奇出個聲明話腳痛退休咪算

葛博士效忠祖國嘅時候到啦

葛博士可以為國家效力，係無上光榮。

呢d吹氣公仔之嘛，中共想捧邊個上位做立圾局議員都得啦。

狗奴才週街都係洗鬼假冒咩

葛博士報效祖國既時間到了 大局為重呀

上海灘賭聖個丁力都係咁

成個餅印喎，又會咁似嘅

講真中共咁仆街
真係可能成真

好快會發現 立法會會少咗呀葛博士

阿漆

方唐鏡帶左佢阿嫲去探佢

水師提督幾大架?

加拿大果個唔係後補知縣喎

其實使乜換人
佢係華為個太子女
換咗人代價係哩世唔再去美國引渡到嘅國家

我估佢會用盡方法拖 + 留係加拿大
反正佢咁有錢當渡假
等中美關係有咩進展再算